成日拎示威者同恐怖份子比較，但大半年都冇一隻警甴殉職，咁起個浩園嚟把撚咩，拆咗佢起樓好過啦

浩園唔係淨係畀警察

咁淨係拆哂俾狗嗰啲位，起的士站
再係的士站上面起樓